發覺黨鐵啲冷氣細左好多

唔係cheap到蝕錢用熄冷氣黎cover返下話？！

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

有咩做唔出
跳閘啦

得你會搭

跳到上曬癮，一個月慳左六百幾蚊，捐晒畀星火

黨鐵封站果陣先會開大冷氣
服待班狗

一直都好撚細

成積優良的藍絲